非專科/專業嘅話probation會加幾多

舊年grad到今年先搵工
比人壓價壓到好低
hr話probation會調整
有冇巴絲講下一般加幾多？

$1k

500

邊行？

200

同問

hr話$500唔係問題

睇清楚合約有無寫過試用期會調整，到時佢可以借d倚唔加比你

5-10%

唔係咁狗呀嘛

可有可無架喎

得啲閪工先會過probation會加人工

HR狗有名你叫